{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12844&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원마루호텔"
    },
    "text": "我が宿泊施設は水原華城に隣接した位置に位置しています。 また、当ホテルでは脱出ルームとカフェを運営しており、お客様に楽しい時間を提供することができます。 周辺には様々な便益施設が集まっており、旅行する方に便利さを提供することができます。 水原駅までは車で4分、華城行宮は車で8分、樹木園は車で2分の距離にあります。 チェックイン時間は月曜日から木曜日までは7時から可能で、金曜日から日曜日および祝日には8時からチェックインできます。 チェックアウト時間はすべて2時です。 客室は全面禁煙区域で、無料Wi-Fiを使用することができます。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 週末は駐車できません。 宿の内部にはカフェと脱出ゲームルームがあり、レジデンスツインとレジデンスファミリーツインという調理可能な客室もあります。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 予約人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中は客室料金が変動する場合があり、実際の画像と異なる場合があります。 チェックインの際、客室の割り当て及びベッドタイプが記載されていない場合は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者なしではご利用できず、3人以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ホテルはどこの場所に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは水原華城に隣接した位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルでは脱出ルームとカフェを運営しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "周辺には水原駅、華城行宮、樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは7時から、金曜日から日曜日および祝日には8時からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はすべて2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末は駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、週末は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の内部にはカフェと脱出ゲームルームがあります。"
        },
        {
            "question": "調理可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、レジデンスツインとレジデンスファミリーツインという調理可能な客室もあります。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の客室割り当てやベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際、客室の割り当て及びベッドタイプが記載されていない場合は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は男女同室で可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊は男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 529
    }
}